嚟緊想買車 廿萬樓下 萬事得2定Kia Stonic好？求指教

主要都係代步用 平時都係兩個人用多，比較少用後座，所以內籠大細唔係主要問題
由於我唔太認識韓國kia呢個品牌，所以想有揸緊嘅巴絲分享下
跪謝

Push

mazda mx5 好玩又過癮

萬事得無力到仆街，上斜慢撚過格離部坐滿人既小巴

Subaru XV 平版好似都係20萬，會唔會諗？

你揸過呢代Mazda2未？
上斜有心有力
係日本啲高速踩到140仍然好穩
唯一係無想像中慳油

咁想問下Mazda 2 隔音如何?

都有諗過 呢架係咪都抵玩？雖然尋日去睇過實物 我冇信心揸到咁大架車但都多謝巴打意見先

隔音同級車中唔錯
揸過今代Swift仲有note
佢既隔音不過不失，Swift隔音最垃圾，Note中等
但操控就Mazda2同Swift都唔錯，Swift 1.0turbo 輕車身直頭起步飛出黎
但高速公路比較下Swift真係有種飄到準備上天堂既感覺
踩到120都唔敢再去
反而Mazda2真係踩到140仲好定，車內都仲算清楚講到野

但講真呀，自己香港揸開德國車
真係唔好拎Mazda同德國車比
樣同內裝就話似者
其他同德國車比仲差幾皮

好好既分析 唔該哂師兄

Swift車重得3位數字(kg)，真心痴線

好彩我都冇考慮過

唔係點樣做到咁快
Swift Sport 1.4T都唔夠一噸
新嘅1.2 NA版仲連900KG都冇

架Swift我係係東京市區租
係市內揸真係好爽
一踩就去
但有幾日落近郊
係首都高唔過100都無乜野
一去到遠啲無乜車流踩快啲就見真章

嚟緊我行高速多，咁睇嚟真係唔可以諗swift

我就係覺得XV 坐落去感覺唔算大。因為之前睇過RAV4同森林人。XV比stonic 大少少又唔係RAV 4個D size。而且 RAV4 個D size 的SUV無3X萬都唔得。我覺得都算係抵玩架，始終都係比咁多錢停車場同車，有多少少空間都好。

不過架車點算太大人人唔同，我覺得都算係個平衡。

stonic好似唔錯，係擔心耐用度

可能我係女仔就覺得佢比較大，不過都同意師兄你講法！

係 我另外都擔心維修

Xv 齋版只係20萬

你要彈實好多嘢彈到，
不過見到佢個價就彈都唔好意思啦

你咁諗，當spade jazz 馬2 呢啲車仔都要17-19嘅時候
Why not考慮下一部差唔多價，但係suv

仲要2000cc

抵揸呀stonic
上網睇review都唔錯
英國stonic有7年保
我都諗緊

香港最多得5年

xv車身比stonic高好多
同埋用boxer engine
之前聽過唔多人識整
同埋cvt

唔識整

尋日去睇過好似係五年保養呀

Stonic幾靚仔

我見內籠都唔錯，遲啲去試下車先

Stonic啦起碼喺SUV

廿萬嘅Kia 撞一撞都散曬

Ae110

kona out少少筆直，都可以試下車？

上個月又一城停車場撞左個部好似係kona ev，啲鋼水好似唔錯

個人唔係幾鍾意Mazda 2
個形好短好圓咁 有點奇怪

Stonic 甚至 Polo都感覺靚D 而且有Turbo爽快好多

我係北海道租過，真係有心有力

真係咩？我驚jazz散多啲

咁Mazda2係低一級

有冇諗過用多100k出model 3🤔
電動車遲早大勢所趨

c3 aircross

外國就係
香港

我有諗過 但香港叉電位真係唔係特別多

近10次call uber 中4次tesla

call中tesla要cut單，啲櫈衰過巴士

我反而係call中Prius會cut單

Kia 車 一定硬過Jazz

絲打有揸開Kia?

佢母公司Hyundai自己煉鋼 唔洗用偷薄鋼水嚟降成本
不過都2020年，鋼水又唔代表安全嘅

巴
有睇開車就知韓仔車呢幾年好俾心機 鋼水好
雖然多野壞

有咩壞?

電子野多
啲細少野
門個lock 唔work
volume control 壞左etc
頭3年有保養就唔洗錢換